今次天文台無做錯喎

個風幾時黎就幾時掛，幾時走就幾時落
係呀，係要返工呀

但佢係天文台，唔係交通局。

但無可否認佢成鳩日6-8點果陣水浸就黃雨、暴風就3號，係好撚好撚on9

但今次例外

今次都罵大交合果d人真係要反省下

一陣考試肥佬留班就抵撚死

返工喇香港人

推

6月正值考試

天文台收市後掛八號：天文台應該要科學啲 按數據做野 唔應該遷就股市
天文台3:30發pre-8: 撞撚晒放學時間點走呀仆街 要掛就早d掛 淨係睇數據既話炒撚左個台長佢啦

睇過

點止00後
根本有班廢中廢老 Uwants hkdiscuss 都過埋黎

天文台除左做天氣報告 最大責任係要做天氣預警
如果你下下睇數據 要達標先掛得警告
咁我駛撚要個天文台 我自己望出窗睇都得啦

明知個風會吹到正 早少少掛8號 市民可以早啲走咪安全好多囉
今朝又係 雷達望住個大乳暈冚落黎 都仲要鳩hea成個鐘 等到雨量達標 又要夠廣泛先掛紅
我屌你啦 要送小朋友返學果啲真係比你累撚死

我係中學雞嗰陣寧願快啲考完好過 如果今日考唔成又要拖多日

正解

你都無錯，係你呀媽呀爸錯，生撚咗你呢個弱智出嚟

樓主係弱智仔

今次嘅黃雨紅雨證明樓豬弱撚智

其實以事論事，今次嘅黃雨紅雨絕對做到預警性質，都係生效之前未達標，生效之後先錄得廣泛地區達標嘅雨量。一單還一還，樓主話「今次」無做錯，咁事實上「今次」發生警告嘅時間真係有改善